### Лабораторная работа №1: Вариант №5-1

Количество тестов: 12

Заметки:
* **Возможно не является готовым решением:** кто-то уже его попросил и,
  как оказалось, решение не проходит по времени, хотя то, что здесь,
  почти полностью совпадает со сданным (за исключением переименованной
  функции);
* Для тех кто начинает: до тех пор, пока возможно, не стесняйтесь на
  размерности *int*. Переполняться они могут быстро (в частности 
  на тесте 11).
